商界想加入反送中 社運友唔通想佢地黎遊行？ 用咩方式反先得架

商界：「好，我想加入反送中。」
社運友：「好！咁你黎遊行啦！」

其實你想佢地用咩方式反先得架...

商界不是不想反對逃犯條例，可是他們一早無席，你要玩議會抗爭他們沒角色，玩議會外啦啦隊「為議員打氣」念力社運他們會覺得無聊，而且商界從來都不是湊人數燒時間的。所以根本沒介入空間。

出錢買念力，或者幫議員助理出糧，或者買義工搞地區工作，商界根本不需要這種事。

Graham Tse: 商界一向要免費午餐.

Cheng Lap: 去不到免費午餐，但至少有投資回報

好似王維基咁唔得咩？